{
  "id_query": "25095256",
  "total": 14539,
  "total_current": 200,
  "max_score": 80.593544,
  "origin_question": "hướng dẫn dùm e trả góp iphone6 32GB.thi mình trả trước bao nhiêu và trả góp trong bao nhiêu tháng mỗi tháng bao nhiêu tiền",
  "hits": [
    {
      "score": 53.102142,
      "id": "25316953",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32g trả góp 0% phải trả trước bao nhiêu tiền và trả bao nhiêu tháng mỗi tháng trả góp bao nhiêu ạ,Iphone 6 32g trả góp 0% phải trả trước bao nhiêu tiền và trả bao nhiêu tháng mỗi tháng trả góp bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh,Xin lỗi vì để chờ anh chờ lâu,Dạ. Anh ơi nếu anh muốn mua trả góp qua công ty tài chính vui lòng anh quay lại vào mùng 5-6 tết anh nhé !!Mong anh thông cảm ạ !!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 52.916233,
      "id": "27964231",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp 0% trả trong bao nhiêu tháng? Mỗi tháng bao nhiêu tiền?",
      "answer": "Chào anh,Anh tham khảo gói lãi suất 0% của công ty FeCredit trả trước 2.247.000₫ góp 6 tháng mỗi tháng 911.500₫ với CMND và Bằng lái xe. Nếu anh hài lòng với gói lãi suất trên, vui lòng để lại họ tên và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ trả góp online cho anh.    Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 50.87979,
      "id": "22832587",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua trả góp thì phải trả bao nhiêu tiền trước và mỗi tháng trả bao nhiêu",
      "answer": "Chào anh, Nếu anh đủ 20 tuổi thì với CMND Bằng Lái Xe (Hoặc Hộ Khẩu) anh có thể tham gia gói 0% của HomeCredit trả trước 3.596.000₫, góp trong 6 tháng mỗi tháng 939.500₫. Nếu anh quan tâm gói lãi suất thì vui lòng để lại thông tin và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 49.98984,
      "id": "18642969",
      "field_search": "question",
      "question": "mua trả góp trả trước bao nhiêu và trả góp mỗi tháng bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị, Nếu chị mua trả góp sản phẩm thì chị cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn chị nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 48.65494,
      "id": "20787450",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mua trả góp 6 tháng thì phải trả trước bao nhiêu tiền và mỗi tháng phải trả bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị Chị có thể trả trước từ 0-70% giá máy ạ. Chị vui lòng cung cấp thông tin về số tiền chị có thể trả trước và các giấy tờ chị hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho chị ạ. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 48.498585,
      "id": "21904120",
      "field_search": "question",
      "question": "Giờ e trả góp 30% trong vòng 4 tháng z thì giờ trả trước bao tiền và mỗi tháng  trả bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anhvậy anh có CMND, Hộ khẩu và Hoá đơn điện không ạ để bên em tìm gói lãi suất phù hợp cho anh nhaMong nhận được phản hồi sớm nhất!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 48.04182,
      "id": "21663460",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 mà mua trả góp trong 9 tháng thì trả trước bao nhiêu vậy AD và mỗi tháng góp bao nhiêu",
      "answer": "Chào chị,Nếu chị có đủ CMND, HỘ KHẨU, Hóa đơn điện thì chị có thể trả trước 0đ Điện thoại iPhone 6 32GB nha, mỗi tháng là 1.266.500₫ (góp 9 tháng), lãi suất 2.2% FECredit. Nếu chị quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ chị làm hồ sơ online nhéMong phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 47.05967,
      "id": "25027764",
      "field_search": "question",
      "question": "e muốn trả trong 6 tháng thì trả trước bao nhiêu và mỗi tháng đóng bao nhiêu zạ sho?",
      "answer": "Chào anh, Anh có thể trả trước từ 0đ-70% giá trị sản phẩm anh nha . Nếu anh mua trả góp sản phẩm thì anh cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn anh nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 46.778103,
      "id": "25937459",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua trả góp thì e trả trước bao nhiêu và mỗi tháng em trả bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh Hiện anh có thể trả trước 0%-70% tùy theo giấy tờ anh có nhé. Anh xin vui lòng cho em xin giấy tờ hiện có (CMND, bằng lái xe/hộ khẩu, hóa đơn điện) và số tiền có thể trả trước(0%-70%) là bao nhiêu, số tháng góp(3-24 tháng)để em có thể tư vấn gói lãi suất phù hợp với anh ạ. Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 46.45034,
      "id": "19279866",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn trả góp thì phải trả trước bao nhiêu và mỗi tháng phải đóng bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anhAnh có thể trả trước từ 0-70% giá máy ạ. Anh vui lòng cung cấp thông tin về số tiền anh có thể trả trước, số tháng góp và các giấy tờ anh hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 46.357914,
      "id": "24945275",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi muốn mua trả góp trong vòng 6tháng thì trả trước bao nhiêu và mỗi tháng trả góp bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị,Chị có thể cho em xin độ tuổi, giấy tờ mình đang có(CMND, BLX, HK, hóa đơn điện nước,), số tiền trả trước để em tư vấn gói lãi suất tốt nhất cho mình ạ!Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 46.18798,
      "id": "26256148",
      "field_search": "question",
      "question": "Phải trả trước bao nhiêu và mỗi tháng trả bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh, Nếu anh đủ 20 tuổi thì với CMND Bằng Lái Xe (Hoặc Hộ Khẩu) anh có thể tham gia gói 0% của HomeCredit trả trước 3.995.000₫ góp trong 8 tháng mỗi tháng 529.500₫. Nếu anh quan tâm gói lãi suất thì vui lòng để lại thông tin và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 45.904457,
      "id": "25315910",
      "field_search": "question",
      "question": "em mua trả góp trả trước 10% trong vòng 9 tháng vậy mỗi tháng e phải trả bao nhiêu vậy ,em mua trả góp trả trước 10% trong vòng 9 tháng vậy mỗi tháng e phải trả bao nhiêu vậy",
      "answer": "Chào chị  Hiện tại công ty tài chính họ đã nghỉ tết, nên rất tiếc chưa hỗ trợ tư vấn mua trả góp. Mình vui lòng quay lại vào ngày mồng 5 để bên em tư vấn ạ. Chúc  chị ngủ ngon!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 45.833687,
      "id": "25316188",
      "field_search": "question",
      "question": "em mua trả góp trả trước 30% trong vòng 12 tháng vậy mỗi tháng e phải trả bao nhiêu vậy ,em mua trả góp trả trước 30% trong vòng 12 tháng vậy mỗi tháng e phải trả bao nhiêu vậy",
      "answer": "Chào chị,Dạ hiện tại công ty tài chính đang nghỉ tết nên không hỗ trợ chị góp online được ạ, mong chị thông cảm và vui lòng quay lại Thegioididong.com vào mùng 5 để được hỗ trợ chị nhé. Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 45.75706,
      "id": "23318393",
      "field_search": "question",
      "question": "em trả góp trước 0đ trong vòng 12 tháng thì mỗi tháng là bao nhiêu ạ? ko có gói trả góp 0% ạ? nếu trả góp có lãi suất thì em trả trong vòng 12 tháng mỗi tháng là bao nhiêu và phải trả trước là bao nhiêu ạ?",
      "answer": "Chào chị,Dạ với sản phẩm trên thì bên em vẫn có hỗ trợ trả góp với lãi suất 0% đó ạ. Nhưng với gói lãi suất 0% thì bên em chỉ hỗ trợ góp trong 6 hoặc 9 tháng thôi chị nha. Còn với gói 0đ của công ty tài chính FE Credit thì chị sẽ góp 1.003.000đ trong vòng 12 tháng đó chị nhé.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 45.57324,
      "id": "30222450",
      "field_search": "question",
      "question": "Thủ tục trả góp gồm những gì và trả trong bao nhiêu tháng, mỗi tháng là bao nhiêu vậy AD?",
      "answer": "Chào anh Cường Dạ, anh cần có chứng minh nhân dân hộ khẩu/bằng lái xe, mình đủ 20 tuổi để mua trả góp, anh trả trước 2.247.000₫ (30%) góp hàng tháng 910.500₫  góp 6 tháng lãi suất 0%/tháng. Nếu mình quan tâm sản phẩm thì vui lòng cho em xin số điện thoại để em làm hồ sơ giúp mình. Mong nhận phản hồi sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 45.41496,
      "id": "28781934",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu như mình trả góp trước 6 triệu thì trả góp 1 tháng bao nhiêu và tiền phí trả góp bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị,Chị vui lòng cho em biết độ tuổi, hiện tại chị có giấy tờ gì ạ. Mong nhận phản hồi từ chị !!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 45.196396,
      "id": "21991356",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua iphone 6 32gb cần trả trước bao nhiêu? Và mỗi tháng trả bao nhiêu?trong vòng mấy tháng",
      "answer": "Chào chị,Phone 6 32GB giá 8.990.000₫Chị có thể tham khảo gói trả góp trả trước 0đ từ công ty FE Credit với lãi suất 2.25% trong vòng 6 tháng, mỗi tháng góp 1.798.000₫. Hồ sơ gồm CMND hộ khẩu và hóa đơn điện/nước/cáp. Chị vui lòng để lại thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ tư vấn cụ thể ạ. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 45.194443,
      "id": "20598156",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua  trả  góp  phải  trả  trước  bao  nhiêu. Số  còn  lại  trả  trong  mấy  tháng  và  bao  nhiêu  một  tháng",
      "answer": "Chào chị HằngHiện tại với sản phẩm này thì chị có thể trả trước từ 0-70% chị nha. Chị có thể để lại cho em thông tin về các giấy tờ tùy thân chị hiện có như: CMND (rõ mặt, chữ và chưa quá 15 năm kể từ ngày cấp ), sổ hộ khẩu(có thể photo công chứng), bằng lái xe, hóa đơn điện, cùng với khả năng trả trước của chị cho máy, em sẽ tư vấn giúp chị gói lãi suất phù hợp với chị nhất chị nhé. Mong nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 44.878815,
      "id": "19839368",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình ở LaTP Lạng Sơn. Mình muốn mua trả góp thì phải trả trước bao nhiêu và mỗi tháng trả bao nhiêu?",
      "answer": "Chào anh,iPhone 6 32GB còn hàng tại nhiều siêu thị ở thành phố Lạng Sơn đó anh. Anh có thể trả trước từ 0-70% tùy nhu cầu và giấy tờ anh đang có, gói lãi suất khác nhau thì số tiền góp khác nhau anh nha. Anh có thể Thông tin gói lãi suất đang muốn tham gia (mức trả trước, số tháng góp) và giấy tờ đang có để bên mình kiểm tra giúp nha.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 44.742374,
      "id": "17503335",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp trả trong  6 tháng thì mỗi tháng mình trả bao nhiêu v",
      "answer": "Chào anh An,Với CMND   Hộ Khẩu   Hóa đơn điện, trả trước 2.997.000₫ (30%) góp trong 6 tháng, mỗi tháng khoảng 1.413.000đ ạ, nếu mình có nhu cầu mua sản phẩm có thể cho bên em xin số điện thoại, sẽ có nhân viên liên hệ hỗ trợ tốt nhất cho anh nhé. ",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 44.728855,
      "id": "22264811",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua iphone6 32g trả trước 2 tr vậy mỗi tháng góp bao nhiêu va trong mấy tháng",
      "answer": "Chào chị Với sản phẩm iPhone 6 32GB chị nhận mua trả góp sản phẩm với gói trả góp 3.30% lãi suất của công ty tài chính Home Credit Chị cần trả trước 1.798.000₫ (20%) Và góp trong 6 tháng, mỗi tháng 1.492.500đ chị nhé.Chị sử dụng CMND và Hộ khẩu để tham gia gói trả góp này ạ. Thông tin đến chị",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 44.714977,
      "id": "26403824",
      "field_search": "question",
      "question": "mình muốn trả góp iphone 6 32g trả trước 2 triệu 500 ngàn và trả góp trong 6 tháng thì mỗi tháng phải góp bao nhiêu tiền vậy",
      "answer": "Chào anh, Dạ hiện tại sản phẩm iPhone 6 32GB bên em đang có hỗ trợ mua trả góp lãi suất 0%, anh có thể tham gia trả trước với công ty tài chính FE Credit với mức trả trước 2.397.000₫ (30%), góp mỗi tháng khoảng 971.500₫ (góp 6 tháng), với các giấy tờ CMND, bằng lái xe. Nếu anh quan tâm sản phẩm có thể cho em xin số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online giúp anh đặt và mua hàng nhanh chóng ạ.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 44.702885,
      "id": "26138053",
      "field_search": "question",
      "question": "trả góp mỗi tháng bao nhiêu",
      "answer": "Chào chị,Dạ tùy vào gói lãi suất chị tham gia khác nhau thì số tiền góp cũng khác nhau ạ. Chị có thể thông tin mức trả trước, số tháng góp muốn tham gia và giấy tờ đang có để bên em kiểm tra giúp ạ. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 44.65166,
      "id": "31851561",
      "field_search": "question",
      "question": "Góp cái này trả trước bao nhiêu và góp máy tháng mỗi tháng bao nhiêu",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể trả trước 2.097.000₫ (30%)và góp mỗi tháng 850.500₫ lãi suất 0% qua công ty tài chính HomeCredit, nếu ưng ý anh cho em xin số điện thoại em sẽ hỗ trợ anh mua hàng online nhanh chóng anh nhé.Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 44.50216,
      "id": "20875356",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua trả góp trong vòg 6 tháng,thì trả trước bao nhiêu,còn lại mỗi tháng góp bao nhju ạ",
      "answer": "Chào anh !  Nếu được anh có thể cho em xin thông tin độ tuổi giấy tờ anh hiện có để bên em tư vấn giúp anh gói lãi suất cho anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 44.220776,
      "id": "27948957",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu trả góp thì trả trước bao nhiêu và từng tháng trả bao nhiêu vậy",
      "answer": "Chào chị,Xin lỗi vì để chờ chị chờ lâu,Chị có thể trả trước từ 0% - 70% chị nhé, Chị vui lòng cho em biết độ tuổi, hiện tại chị có giấy tờ gì ạ. Chị muốn trả trước bao nhiêu % và muốn góp trong mấy tháng ạ !!Mong sớm nhận phản hồi từ chị ạ !!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 43.964195,
      "id": "28083304",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn trả góp mình trả 10% trước mình muốn trả góp trong 6 tháng vậy mỗi tháng mình phải trả bao nhiêu vậy",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh có đủ CMND, Hộ khẩu, Hóa đơn điện, anh sẽ trả trước 749.000₫ (10%), mỗi tháng là 1.350.500₫ (góp 6 tháng), lãi suất 2.2% FECredit. Nếu anh quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ anh làm hồ sơ Online nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 43.952206,
      "id": "27530272",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua online giá 6690 .e muốn trả góp 12 tháng phải trả trước bao nhiêu và góp mỗi tháng",
      "answer": "Chào anh,Tuỳ vào thủ tục anh có thì mỗi tháng anh có mức góp khác nhau, thủ tục anh cần có cơ bản là CMND (không quá 15 năm), hộ khẩu, hóa đơn điện. Anh cung cấp giúp em thủ tục anh đang có cụ thể hơn để em hỗ trợ anh được tốt hơn nha.Sớm nhận được hồi âm từ anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 43.73783,
      "id": "22012442",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua iphone 6 32GB trả trước 2tr thì mỗi tháng trả góp bao nhiêu và trong vòng mấy tháng",
      "answer": "Chào chị HạnhHiện tại Thegioididong.com đang có khá nhiều gói lãi suất hỗ trợ trả trước với khoảng trên, chị có thể tham khảo gói lãi suất 1.66% của công ty tài chính FeCredit, trả trước 1.798.000₫ (20%) và góp dần 932.000₫/tháng (góp 9 tháng)chị nha. Để tham gia gói lãi suất này thì chị cần đủ 20 tuổi và có các giấy tờ: CMND (rõ mặt, chữ và chưa quá 15 năm kể từ ngày cấp ), sổ hộ khẩu(có thể photo công chứng), hóa đơn điện/nước/cáp ạ.  Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 43.63154,
      "id": "21775435",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua đt trả góp k biết hàng tháng trả bao nhiêu và đưa trước bao nhiêu và trong vòng bai nhiu tháng",
      "answer": "Chào chị PhượngChị có thể trả trước từ 0-70% giá máy trên hóa đơn, góp từ 6-12 tháng ạ. Chị vui lòng cung cấp thông tin về số tiền chị có thể trả trước, số tháng góp và các giấy tờ chị hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho chị ạ. Mong phản hồi từ chị. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 43.624775,
      "id": "26637537",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình trả trước 3tr và trả góp 12 tháng có đc ko và mỗi tháng phải trả bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh, Dạkhông biết anh bao nhiêu tuổi, có giấy tờ gì sau: CMND (trong vòng 15 năm, còn nhìn rõ chữ) hộ khẩu (có tên trong hộ khẩu) hay bằng lái xe (còn thời hạn) thêm hóa đơn điện (trong vòng 3 tháng gần nhất) để bên em có thể hỗ trợ thông tin cụ thể cho anh ạ.Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 43.52228,
      "id": "17565947",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho hỏi iphone6 32gb trả góp trước 50% là lãi suất 1.75% mỗi tháng hả? và mỗi tháng phải trả góp bao nhiêu?",
      "answer": "Chào anh,Góp với lãi suất 1.75%/tháng thì mỗi tháng khoảng 680.000₫, nếu mình có nhu cầu mua sản phẩm, có thể để lại số điện thoại, bên em liên hệ hỗ trợ tốt nhất đến anh nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 43.46321,
      "id": "28342428",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua góp trả trước 20% và góp 6 tháng vậy mỗi tháng góp bao nhiêu vậy",
      "answer": "Chào anh, Với sản phẩm  iPhone 6 32GB anh trả trước 1.498.000₫(20%) Số tiền trả hàng tháng 1.234.500₫(góp 6 tháng) Lãi suất phẳng 2.77% của Công ty tài chính FECREDIT với Giấy tờ cần có CMND   Hộ Khẩu anh nha. Nếu anh quan tâm đến sản phẩm củng như đồng ý với gói lãi suất em vừa tư vấn anh có thể để lại số điện thoại để nhân viên bên em hỗ trợ đăng ký hồ sơ trả góp online cho anh được không ạ? Mong phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 43.305336,
      "id": "22769015",
      "field_search": "question",
      "question": "nếu mua trả trước 7tr trả góp trong 6 tháng thì tiền góp hàng tháng bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị, Với nhu cầu trên chị vui lòng tham khảo gói lãi suất này chị nhé. Nếu chị đủ 20 tuổi thì với CMND Bằng Lái Xe (Hoặc Hộ Khẩu) chị có thể tham gia gói 0% của HomeCredit trả trước 4.495.000₫ (50%), góp trong 8 tháng mỗi tháng 597.000₫. Nếu chị quan tâm gói lãi suất thì vui lòng để lại thông tin và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online chị nhé.Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 43.30313,
      "id": "27753647",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn trả trước 2.2 triệu thì moi tháng trả góp bao nhiêu và trả trong bao nhiêu thời gian vậy bạn",
      "answer": "Chào anh, Anh có thể dùng CMND, hộ khẩu/bằng lái xe góp lãi suất 0% của FeCredit trả trước khoảng 2.247.000₫ mỗi tháng khoảng 911.500₫ (góp 6 tháng) ạ! Nếu anh đồng ý với gói lãi suất trên, anh có thể để lại số điện thoại để bên em làm hồ sơ online cho anh nha! Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 43.20337,
      "id": "23078170",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp mỗi tháng bao nhiêu ạk?",
      "answer": "Chào anh, Anh có thể trả trước từ 0đ-70% giá trị sản phẩm anh nha và góp 6 tháng trở lên ạ . Nếu anh mua trả góp sản phẩm thì anh cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn anh nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 43.00186,
      "id": "23841275",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả  trước 40% góp  9 tháng thì mỗi tháng góp bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh trả trước 40%(3.596.000₫), trong 9 tháng thì Mỗi tháng là 747.500₫, lãi suất 1.91% HomeCredit. Anh cần có CMND và Hộ khẩu ( hoặc Bằng lái xe ) nha. Nếu anh quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ anh làm hồ sơ Online nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 42.95978,
      "id": "31832456",
      "field_search": "question",
      "question": "E mua trả góp trả trước 50% thì mỗi tháng phải đóng bao nhiêu tiền nữa ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh trả trước 3.495.000₫ (50%), trong 6 tháng, mỗi tháng là 610.500₫, lãi suất 0% HomeCredit nha. Nếu anh quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ anh làm hồ sơ Online nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 42.901405,
      "id": "20946175",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả trong vòng mấy tháng và mỗi tháng trả bao nhiêu v",
      "answer": "Chào chị,Dạ còn tùy lãi suất chị nha, chị có thể cho em biết hiện tại chị đang có các loại giấy tờ nào (CMND, bằng lái xe/hộ khẩu, hóa đơn điện) và số tiền có thể trả trước là bao nhiêu để em có thể tư vấn gói lãi suất phù hợp với chị ạ.Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 42.80223,
      "id": "21235301",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi e trả trước 2tr..trả góp trong vòng 6 tháng..thì mỗi tháng e phải trả bao nhiêu ạ!",
      "answer": "Chào anhAnh có thể tham khảo gói lãi suất 2.2% của FeCredit, trả trước 1.798.000₫ (20%), góp 1.440.500₫ (góp 6 tháng), Khi tham gia gói lãi suất này cần đủ 20 tuổi, có CMND, Hộ khẩu/bằng lái xe và hóa đơn điện nhé.  Nếu thấy phù hợp, anh Vui lòng Thông tin Số điện thoại để bên mình hỗ trợ làm hồ sơ online nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 42.630615,
      "id": "24529062",
      "field_search": "question",
      "question": "mình trả trước 2 triệu rồi góp trong vòng 4 tháng thì số tiền góp 4 tháng đó là bao nhiêu mỗi tháng ạ ?",
      "answer": "Chào chị, Chị vui lòng cho em biết giấy tờ chị có ạ, bên em sẽ dựa vào giấy tờ hỗ trợ chị mua góp nhé . Nếu chị mua trả góp sản phẩm thì chị cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn chị nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 42.60103,
      "id": "25951951",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua trả góp thì đóng trc bao nhiêu và mỗi tháng đóng bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị.Dạ với trường hợp này thì chị vui lòng cho em biết giấy tờ chị có như CMND, Hộ khẩu(hoặc bằng lái) và hóa đơn điện , số tiền chị muốn trả trước và số tháng chị muốn góp bên em sẽ hỗ trợ chị nhé. Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 42.592102,
      "id": "27026216",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua con này trả trước 3tr góp trong 12 tháng mỗi tháng phải góp bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị Dạ. Nếu chị có chứng minh nhân dân hộ khẩu/bằng lái xe chị đủ 20 tuổi, chị trả trước 2.796.000₫, góp hàng tháng 466.000₫, góp 12 tháng  lãi suất 1.91%/tháng của công ty tài chính Home Credit. Nếu mình quan tâm sản phẩm thì vui lòng cho em xin số điện thoại để em làm hồ sơ giúp mình. Mong  nhận phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 42.41266,
      "id": "27727638",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi mình mua trả góp 0% thì mỗi tháng trả bao nhiêu tiền",
      "answer": "Chào anh Hiện gói lãi suất 0% thì anh sẽ trả trước 2.247.000đ (30%).Số tiền trả hàng tháng 911.500₫(góp 6 tháng) của Fe Credit với giấy tờ CMND và Bằng lái xe hoặc Hộ Khẩu anh nhé. Nếu anh đồng ý với gói lãi suất mà em vừa tư vấn thì cho em xin số điện thoại để em hỗ trợ đăng kí duyệt hồ sơ trả góp online được không ạ? Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 42.31416,
      "id": "26488258",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu ra hãng mua trả góp thì có cần trả trước không anh trả trong bao nhiêu tháng  mỗi tháng bao nhiêu vậy anh mong anh trả lời",
      "answer": "Chào anh, ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 42.252075,
      "id": "22839372",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi chương trình trả góp của máy iphone 6 này thế nào nhỉ?  Trả trước bao nhiêu và mỗi tháng trả bao nhiêu?",
      "answer": "Chào chị Dạ. Chị có thể mua trả góp sản phẩm và trả trước 3.596.000₫(40%), góp hàng tháng 939.500₫, góp trong 6 tháng, lãi suất 0%/tháng của công ty tài chính Home Credit và giấy tờ cần có chứng minh nhân dân và bằng lái xe chị nha. Nếu chị quan tâm sản phẩm và cảm thấy phù hợp với mức trả góp trên thì chị vui lòng cho em số điện thoại để em làm hồ sơ giúp chị mua hàng một cách nhanh chóng hơn ạ. Mong  nhận phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 42.22302,
      "id": "28395395",
      "field_search": "question",
      "question": "mình ở TP HCm mua trả góp trong 6 tháng thì mỗi tháng bao nhiêu?",
      "answer": "Chào chị ! Chị tham khảo gói đưa trước 30% khoảng 2.247.000đ nha chị, góp 6 tháng mỗi tháng khoảng 911.500đ, lãi suất 0% của FE Credit, chị cần đủ 20 tuổi có CMND, Hộ khẩu hoặc Bằng lái xe ạ. Nếu đồng ý gói trả góp này thì chị có thể cho bên em xin thông tin số điện thoại bên em hỗ trợ làm hồ sơ Online cho chị nha. Mong nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 42.172577,
      "id": "17740727",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu trả trước 3.000.000đ góp 12 tháng vậy mỗi tháng góp bao nhiêu vậy?",
      "answer": "Chào chị, Hiện sản phẩm có hỗ trợ trả trước 2.997.000₫ (30%) với lãi suất 1.39% của công ty tài chính FECredit và góp trong 12 tháng (khoảng 723.500₫/tháng), giấy tờ cần có là CMND, Hộ Khẩu , Hóa đơn điện chị nha. Nếu chị quan tâm đến gói trả góp này, chị có thể để lại tên và số điện thoại để bên em liên hệ và hỗ trợ chị làm hồ sơ trả góp online chị nhé. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 42.15283,
      "id": "26836164",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua iphone 6 trả góp . Mình có cm gốc và hộ khẩu . Vậy mình muốn trả góp 0% trong 4 tháng thì phải trả trc bao nhiêu và mỗi tháng mình phải trả bao nhiêu ???",
      "answer": "Chào anh,iPhone 6 32GB này hiện không hỗ trợ gói lãi suất 0% ạ. Anh vui lòng cung cấp thông tin về số tiền anh có thể trả trước và các giấy tờ anh hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh ạ. Mong phản hồi từ anh. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 42.00669,
      "id": "28745363",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi mình muốn mua ip6 trả trước 30% góp 6 tháng thì mỗi tháng góp bao nhiêu và  chênh lệch giá gốc bao nhiêu ạ. Tks",
      "answer": "Chào anh, Nếu anh đủ 20 tuổi thì với CMND Bằng Lái Xe (Hoặc Hộ Khẩu) anh có thể tham gia gói 0% của FeCredit trả trước 2.247.000₫ (30%), góp trong 6 tháng mỗi tháng 911.500₫ và chênh lệch so với mua trả thẳng khoảng 226.000₫. Nếu anh quan tâm với gói lãi suất trên vui lòng cho em xin thông tin số điện thoại để bên em có thể hỗ trợ làm hồ sơ online anh nhé.  Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 41.98787,
      "id": "17657870",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn trả góp e này mình trả trước 70% và trả trong vòng 6 tháng thì mỗi tháng cần phải trả là bao nhiêu và giá chênh lệch lúc trả xong là bao nhiêu. Cách thức trả hàng tháng như thế nào vậy.",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh muốn tham gia trả góp cho sản phẩm Iphone 6 32G  thì anh có thể vui lòng cung cấp các giấy tờ anh hiện có như : chứng minh nhân dân, bằng lái xe, hóa đơn điện, hộ khẩu để bên em tư vấn cho anh gói lãi suất tốt nhất được không ạ.   Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 41.82477,
      "id": "23159136",
      "field_search": "question",
      "question": "E có cmtnd, sổ hộ khẩu và hoá đơn điện e có thể trả góp 0đ đối với ip6 hay không? E trả góp trong vòng 9 tháng thì e trả trc bao nhiêu và mỗi tháng e phải trả bao nhiêu tiền?",
      "answer": "Chào chị,nếu chị đủ 20 tuổi, có CMND, Hộ khẩu và hóa đơn điện thì có thể trả trước 0đ với gói lãi suất 2.2% góp 1.266.500₫ (góp 9 tháng) của FeCredit. Nếu thấy phù hợp, chị Vui lòng Thông tin số điện thoại để bên em liên hệ hỗ trợ làm hồ sơ online nha. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 41.816486,
      "id": "23054386",
      "field_search": "question",
      "question": "E trả 6 tháng mỗi tháng góp bao nhiêu.và số tiền tối thiểu phát trả trước là bao nhiêu ạ. Mong achị sớm tl",
      "answer": "Chào anh! Dạ. Số tiền trả trước từ 0 đồng đến 70% giá trị sản phẩm anh nha. Không biết mình muốn trả trước bao nhiêu trong khoảng trên, và giấy tờ mà mình đang có (chứng minh nhân dân, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện 3 tháng gần nhất) là gì ạ. Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 41.802288,
      "id": "17640669",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình phải trả trước bao nhiêu và góp mỗi thág bao nhiêu vậy bạn",
      "answer": "Chào anh, Mình có CMND, hộ khẩu, hóa đơn điện trả trước 2.997.000₫ (30%), góp trong 12 tháng, mỗi tháng khoảng 723.500đ, hiện đang có chương trình khuyến mãi tốt tặng phiếu mua hàng 300.000đ nếu cọc trong thời gian này, nếu mình có nhu cầu mua sản phẩm có thể để lại số điện thoại, bên em liên hệ lại hỗ trợ tốt nhất đến anh nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 41.708454,
      "id": "24632460",
      "field_search": "question",
      "question": "mình trả trước 50% giá trị của máy, trả góp trong vòng 6 tháng, mỗi tháng mình phải trả bao nhiêu vậy ad?",
      "answer": "Chào anh! Dạ. Anh vui lòng cho em xin thông tin chính xác về giấy tờ mà mình đang có (chứng minh nhân dân, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện, nước, cáp 1 trong 3 tháng gần nhất), độ tuổi  để em hỗ trợ kiểm tra giúp mình ạ! Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 41.67992,
      "id": "24044941",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua trả góp..trả trước 3tr tgì lãi mỗi tháng bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị,Chị có những giấy tờ nào sau đây CMND ,sổ hộ khẩu, bằng lái xe (nếu có hóa đơn điện sẽ được ưu đãi hơn) và góp trong bao nhiêu tháng để em tư vấn chị các gói lãi suất tốt nhất ạ. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 41.66326,
      "id": "23970682",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi e muốn mua trả góp. E trả trước 2tr và góp trong 6 tháng. Hàng tháng thanh toán tiền mặt. Day moi tháng e góp bao nhiêu",
      "answer": "Chào chị Yến,Chị tham khảo thử gói lãi suất 3-3,3% của công ty FeCredit trả trước 1.798.000₫ góp 6 tháng mỗi tháng1.479.000₫ với CMND và Bằng lái xe. Nếu chị hài lòng với gói lãi suất trên, vui lòng để lại họ tên và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ trả góp online cho chị.    Thông tin đến chị ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 41.651466,
      "id": "22996071",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mua iphone 6 32g trả trước 20% góp 6 tháng mỗi tháng góp bao nhiêu ạk,Nếu mua iphone 6 32g trả trước 20% góp 6 tháng mỗi tháng góp bao nhiêu ạk",
      "answer": "Chào chị Dạ. Chị vui lòng cho em xin thông tin chính xác về giấy tờ mà mình đang có (chứng minh nhân dân, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện 3 tháng gần nhất) để em hỗ trợ kiểm tra giúp mình ạ! Mong  nhận phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 41.59146,
      "id": "25884694",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu trả trước hai triệu mà trả trong vòng sáu tháng thì mỗi tháng bao nhiêu tiền ạ",
      "answer": "Chào chị, Chị vui lòng cho em biết thêm giấy tờ chị có ạ . Nếu chị mua trả góp sản phẩm thì chị cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn chị nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 41.573994,
      "id": "23963796",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi. Mua trả góp e đưa trước 2tr. Và muốn góp trong 6 tháng. Mỗi tháng thanh toán tiền mặt. Day moi tháng e thanh toán bao nhiêu",
      "answer": "Chào chị,Tùy vào thủ tục chị có thì chị được hỗ trợ mua trả góp với các gói lãi suất khác nhau và mức góp hàng tháng cũng sẽ khác nhau ạ, thủ tục chị cần có cơ bản là CMND (không quá 15 năm), hộ khẩu, hóa đơn điện. chị cung cấp giúp em thủ tục chị đang có cụ thể hơn để em hỗ trợ chị được tốt hơn nha.Sớm nhận được hồi âm từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 41.561752,
      "id": "24253654",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua iPhone 6 phai trả  trước  bao nhiêu,  phần  còn  lại phải  trả  trong mấy  tháng, mỗi  tháng  là  bao nhiêu ?",
      "answer": "Chào chị Phượng,Chị có thể trả trước từ 0-80% giá máy , góp từ 3-24 tháng. Chị vui lòng cung cấp thông tin về số tiền chị có thể trả trước, số tháng góp và các giấy tờ chị hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho chị ạ. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 41.51364,
      "id": "18507811",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi có trả góp 0 lãi suất không. Nếu có đưa trả trước bao nhiêu tiền và hàng tháng trả bao nhiêu.",
      "answer": "Chào anh Nhân,iPhone 6 32GB này không hỗ trợ gói lãi suất 0% ạ. Nên anh chọn mua góp gói có lãi suất giúp em nhé. Nếu được, anh vui lòng cho em biết giấy tờ anh có như: CMND, hộ khẩu (hoặc bằng lái xe), hóa đơn điện,...để em tư vấn gói lãi suất phù hợp nhé Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 41.49288,
      "id": "27456095",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua ip6 trả góp trong vòng bao lâu và 1 tháng trả bao nhiêu tiền ạ",
      "answer": "Chào chị, Chị có thể trả trước từ 0đ-70% giá trị sản phẩm và góp trong 3-24 tháng chị nha . Nếu chị mua trả góp sản phẩm thì chị cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn chị nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 41.39712,
      "id": "25851202",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu trả góp trong 6 tháng thì trả như thế nào ạ . đưa trước bao nhiêu . tháng đóng bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị Dạ. Chị vui lòng cho em xin thông tin chính xác về giấy tờ mà mình đang có (chứng minh nhân dân, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện, nước, cáp 1 trong 3 tháng gần nhất), độ tuổi  để em hỗ trợ kiểm tra giúp mình ạ! Mong  nhận phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 41.39075,
      "id": "21263484",
      "field_search": "question",
      "question": "Bạn ơi. Mình muốn mua trả góp trả trước 3tr thì mỗi tháng góp bao nhiêu vậy",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này tùy vào giấy tờ anh có và trả trong 6-12 tháng anh nha . Nếu anh mua trả góp sản phẩm thì anh cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn anh nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 41.36441,
      "id": "17627734",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi tham gia trả góp trong vòng 3 tháng, thì trả trước bao nhiêu tiền ạ?",
      "answer": "Chào anh,Dạ máy không có gói 3 tháng ạ, tối thiểu 6 tháng, anh vui lòng thông tin độ tuổi và các giấy tờ anh có (cmnd, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện nước..), em sẽ tư vấn cho anh nhé.Mong sớm nhận phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 41.300488,
      "id": "17539635",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả trước bao nhiêu và trả góp tháng mấy tiền để đc sản phẩm này",
      "answer": "Chào anh,Sản phẩm có hỗ trợ trả góp, với CMND Hộ Khẩu Hóa đơn điện, góp lãi suất thấp 1.39%/tháng, trả trước 2.997.000₫ (30%), góp trong 12 tháng, mỗi tháng khoảng 723.500₫ anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 41.24285,
      "id": "26944701",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu em mua ip6 trả trước 20% góp trong 12 tháng thì mỗi tháng bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chịChị trả trước 1.398.000₫ (20%) , trả mỗi tháng 658.500₫ (góp 12 tháng) , lãi suất 2.68% của FeCredit cần đủ 20-60 tuổi , CMND và sổ hộ khẩu , nếu chị đồng ý gói lãi suất trên vui lòng chị để lại số điện thoại làm hồ sơ online nha chị .Thông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 41.148888,
      "id": "27532513",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả trước 10 %dc HK a và góp 12 tháng mỗi tháng bao nhiêu z a",
      "answer": "Chào anh,Anh Mua trả góp iPhone 6 32GB Giá rẻ online: 6.690.000₫ thì anh khảo gói lãi suất 3-3,3% của công ty FeCredit trả trước 10% góp mỗi tháng 708.000₫ (góp 12 tháng) với CMND và Bằng lái xe. Anh vào ô MUA NGAY màu đỏ làm theo hướng dẫn để đặt hàng với giá rẻ nhé. Sau đó anh mua trả góp ạ.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 41.118015,
      "id": "26845448",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy Ip6 32G cho mình hỏi nếu trả góp 0%, trả trong 6 tháng thì số tiền phải góp mỗi tháng là bao nhiêu?",
      "answer": "Chào anh,Dạ rất tiếc là sản phẩm chỉ hỗ trợ lãi suất thường thôi ạ anh có thể cung cấp thông tin giấy tờ mà anh có như:CMND(rõ hình chữ số không quá hạn 15 năm),Hộ khẩu(có tên trong hộ khẩu) hay Bằng lái xe bản gốc nếu được anh có thể thêm hoá đơn điện/cáp/nước/mạng,, trong 3 tháng gần nhất ạ?Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 41.0495,
      "id": "18537405",
      "field_search": "question",
      "question": "trả góp trong vòng bao nhiêu tháng vậy",
      "answer": "Chào anh,Dạ Thegioididong.com hỗ trợ trả góp trong 6,9,12 tháng đó ạ đó ạ.  Anh có thể cung cấp thông tin về các giấy tờ anh có để bên em hỗ trợ tư vấn gói lãi suất phù hợp anh nha. Mong nhận được phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 41.03335,
      "id": "21385567",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mau máy em đưa trước 4 triệu thì mỗi tháng em trả bao nhiêu tiền và đóng bao nhiêu tháng",
      "answer": "Chào chị,Điện thoại iPhone 6 32GB hiện bên em chỉ có màu vàng đồng thôi chị nhé, chị có thể cho em biết hiện tại chị đang có các loại giấy tờ nào (CMND, bằng lái xe/hộ khẩu, hóa đơn điện)để em có thể tư vấn gói lãi suất phù hợp với chị ạ.Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 40.977467,
      "id": "27005212",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi mua trả góp trả trước 70% thì mỗi tháng phải trả bao nhiêu v",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh đủ 20-60 tuổi thì anh mới có thể tham gia mua trả góp được anh nhé. Mời anh tham khảo gói trả trước 4.893.000₫(70%) và góp 430.500₫(góp 6 tháng) với lãi suất phẳng 2.77% của HOME CREDIT anh nhé (cần CMND Hộ khẩu hoặc CMND Bằng lái xe ạ). Nếu anh đồng ý với gói trả góp này vui lòng anh cho em xin số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online giúp anh nhé !!Mong sớm nhận phản hồi từ anh ạ !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 40.924553,
      "id": "20117665",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi? Mình muôn mua ip6 32GB giá 8990 trả góp. Trả trước 20% có GPLX+CMND trong 9 Tháng mỗi tháng góp bao nhiêu và giá chênh lệch bao nhiêu ạ. Cảm ơn QTV. :*",
      "answer": "Chào anh,Với Điện thoại iPhone 6 32GB và anh có CMND, Bằng lái xe anh sẽ trả trước sản phẩm này 20% (1.798.000₫), trong 9 tháng, mỗi tháng là 1.174.500₫, lãi suất 3-5.5% của FECredit. Chênh lệch giá bán là 3.378.500₫ anh nhé. Nếu anh quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ anh làm hồ sơ online nhéMong phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 40.91785,
      "id": "27360335",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho e hỏi con này trả trước bao nhiêu và trả trong 4 tháng là bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh, Hiện với sản phẩm  iPhone 6 32GB hiện bên em có hỗ trợ trả góp với mức trả trước từ 0-70% giá trị sản phẩm anh nhé. Anh có thể cho em xin thông tin độ tuổi, các giấy tờ anh đã có như giấy CMND, Hộ Khẩu, Hóa đơn điện, Bằng lái xe anh đã có những giấy tờ nào và số tiền anh có thể trả trước để bên em có thể hỗ trợ tư vấn gói lãi suất phù hợp anh nhé   Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 40.881283,
      "id": "27047606",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu bây giờ trả trước 50% số tiền vậy góp 4 tháng là mỗi tháng góp bao nhiêu ạ ?",
      "answer": "Chào chị,Chị trả trước 3.495.000₫ (50%), mỗi tháng là 1.036.500₫ (góp 4 tháng), lãi suất 2.93% FECredit. Nếu chị quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ chị làm hồ sơ trả góp Online nhéMong nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 40.850903,
      "id": "23647855",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả trước 10% vậy phai góp bao nhiêu tháng nữa ạ mỗi tháng e chỉ góp dược",
      "answer": "Chào anh Nếu anh đầy đủ với giấy tờ CMND, Hộ khẩu và Hóa đơn điện(cáp/nước/internet) có địa chỉ trùng với địa chỉ trên CMND hoặc Hộ Khẩu thì em xin tư vấn gói lãi suất trả trước 899.000₫ (10%).Số tiền trả hàng tháng 903.500₫ (góp 12 tháng).Lãi suất thực/Lãi suất phẳng 3.75% / 2.17% với công ty tài chính Fe Credit anh nhé. Nếu anh đồng ý với gói lãi suất mà em vừa tư vấn thì cho em xin số điện thoại để em hỗ trợ đăng kí duyệt hồ sơ trả góp online được không ạ? Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 40.829906,
      "id": "25789970",
      "field_search": "question",
      "question": "e muốn mua iphone 6 32GB trả trước 5 triệu góp trong 9 tháng thì mỗi tháng e phải giả bao nhiêu tiền ạ???",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại trong các giấy tờ CMND, Sổ hộ khẩu, Bằng lái xe, Hóa đơn điện anh có các loại giấy tờ nào để bên em kiểm tra và hỗ trợ gói lãi suất tốt nhất cho anh nhé, Mong sớm nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 40.75818,
      "id": "22152229",
      "field_search": "question",
      "question": "Bây giờ e muốn mua Ip6 32G thì phải trả trước bao nhiêu và mỗi tháng trả bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp của chị vui lòng cung cấp các giấy tờ hiện chị đang có như CMND, Hộ Khẩu, BLX và Hóa Đơn Điện để bên em có thể tư vấn gói lãi suất phù hợp chị nhé. Mong sớm nhận phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 40.71739,
      "id": "22136831",
      "field_search": "question",
      "question": "6 tháng trả trước nhiêu.. Và bao nhiêu tháng ạ",
      "answer": "Chào anh,  Anh vui lòng cung cấp những giấy tờ anh đang có (CMND, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện), tuổi  để bên em có thể tư vấn giúp anh gói lãi suất phù hợp nhất ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 40.592056,
      "id": "17816477",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi sản phẩm iPhone 6 nếu trả trước 50% trả trong 6 tháng thì mỗi tháng góp bao nhiêu? Mình có GPLX và CMND.",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh đủ 20 tuổi và có CMND BLX thì anh có thể tham gia gói 2,77% của HomeCredit, trả trước 50% , góp trong 6 tháng mỗi tháng 1.012.000₫. Nếu anh quan tâm gói lãi suất thì vui lòng để lại thông tin và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 40.499615,
      "id": "17874587",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua góp ip 6. Thì em phải trả trước bao nhiêu và mỗi tháng em góp khoảng bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị, Chị vui lòng cung cấp cho em những giấy tờ chị có để em tư vấn cho chị gói trả góp phù hợp ạ.Mong chị phản hồi!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 40.47922,
      "id": "25245874",
      "field_search": "question",
      "question": "Tra trước bao nhiu và mỗi tháng góp bao nhiêu và gop trong may thang",
      "answer": "Chào chị,Hiện bên em có nhiều gói góp trả trước 10-70% và trả dần từ 3-24 tháng ạ, không biết là mình quan tâm đến gói nào để bên em tư vấn gói lãi suất tốt nhất cho mình ạMong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 40.47496,
      "id": "28474272",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu trả trước 5 triệu thì mỗi tháng góp bao nhiêu ạ.",
      "answer": "Chào anh,Tuỳ vào thủ tục anh có thì mỗi tháng anh có mức góp khác nhau, thủ tục anh cần có cơ bản là CMND (không quá 15 năm), hộ khẩu, hóa đơn điện. Anh cung cấp giúp em thủ tục anh đang có cụ thể hơn để em hỗ trợ anh được tốt hơn nha.Sớm nhận được hồi âm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 40.42097,
      "id": "21708294",
      "field_search": "question",
      "question": "Xin cho hỏi e muốn trả góp ip6 32G thì e cần trả trước bao nhiêu % trong vòng bao nhiêu tháng ạ?",
      "answer": "Chào chị,Sản phẩm này chị có thể trả trước 0đ, 10%-70% nha chị, góp từ 6- 12 tháng. Nếu có thể chị vui lòng cung cấp cho em một số thông tin như: Số tiền chị muốn trả trước, số tháng chị muốn góp, các giấy tờ chị đang có: CMND,Hộ Khẩu, Hóa đơn điện để em tư vấn gói lãi suất phù hợp với chị.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 40.409252,
      "id": "25735024",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua 1 chiếc 6s 32g và mua trả góp trong 12 tháng Cho mình hỏi 6s giá 12.490 thì trả góp 0% trong 12 tháng mỗi tháng mình phải đóng bao nhiêu? và trả tiền gốc ban đầu là bao nhiêu ạ? Xin cảm ơn ac",
      "answer": "Chào anh, Hiện với sản phẩm với lãi suất 0% hiện không hỗ trợ trả góp trong vòng 12 tháng anh nhé, mong anh thông cảm. Anh vui lòng cho xin thông tin các giấy tờ anh hiện có và số tiền anh có thể trả trước để bên em có thể hỗ trợ tư vấn gói lãi suất phù hợp anh nhé.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 40.37157,
      "id": "25463221",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn trả góp ip 6 giá 0 đồng trong 12 tháng thì mỗi tháng e phải trả bao nhiêu",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể tham khảo gói lãi suất 2.17% của fecredit, trả trước 0đ và góp 948.000₫ (góp 12 tháng). Khi tham gia gói lãi suất này thì cần đủ 20 tuổi,có CMND, hộ khẩu, hóa đơn điện. Nếu thấy phù hợp, anhcó thể thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online nha. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 40.329967,
      "id": "26719357",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mình trả trước 2 triệu tùi góp 12 tháng mỗi tháng là bao nhiêu. Ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể tham khảo gói lãi suất 1.67% của FeCredit, trả trước 2.097.000₫ (30%), góp 525.000₫ (góp 12 tháng) ạ. Khi tham gia gói lãi suất này thì cần đủ 20 tuổi,có CMND, hộ khẩu/bằng lái xe, hóa đơn điện. Nếu thấy phù hợp, anh có thể thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online nha. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 40.32721,
      "id": "18400455",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi nếu mua con này trả góp thì trả trước bao nhiêu và tính theo lãi suất thì mỗi tháng là bao nhiêu vậy?",
      "answer": "Chào anh,Dạ tùy vào từng gói lãi suất thì sẽ có phí trả góp hàng tháng khác nhau và mức trả trước khác nhau đó anh ạ. Nếu được thì anh có thể vui lòng cho em biết độ tuổi và hồ sơ anh có những gì như là: CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ), hộ khẩu (có tên trong hộ khẩu), bằng lái xe (còn thời hạn), hóa đơn điện... Để em có thể kiểm tra và tư vấn cho anh gói lãi suất phù hợp nhất anh nhé.   Mong nhận được phản hồi của anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 40.21216,
      "id": "27691912",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi là trả trước 20% thì góp bao nhiêu tháng và mức trả góp là bao nhiêu % ạ",
      "answer": "Chào chị,Nếu chị có CMND ( rõ hình, rõ chữ, không quá 15 năm) và hộ khẩu ( có tên anh trong hộ khẩu ) có thể trả trước 1.338.000₫(20%), trả trong 9 tháng mỗi tháng đóng khoảng 787.000đ với lãi xuất 2.70% của FeCredit ạ. Nếu quan tâm gói lãi xuất này chị có thể thông tin tên và số điện thoại bên em liên hệ làm hồ sơ online cho chị ạ.Mong nhận phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 40.100346,
      "id": "26816026",
      "field_search": "question",
      "question": "mình trả góp đưa trc 3tr, góp 6 tháng, mỗi thang trả bao nhiêu bạn",
      "answer": "Chào anh ! Nếu anh có CMND (20 - 60 tuổi) Hộ khẩu thì anh có thể tham gia gói trả trước 2.796.000₫(40%) với số tiền đóng hàng tháng là khoảng 850.000₫(góp 6 tháng), lãi suất 2.77% với công ty tài chính Home Credit nha anh. Nếu cảm thấy phù hợp anh có thể cho em xin số điện thoại để bên em hỗ trợ anh làm hồ sơ online nha anh. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 40.05393,
      "id": "26493810",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp thì cần những gì và trả trước bao nhiêu trong vòng 8 tháng",
      "answer": "Chào anh,Khi mua trả góp thì anh cần có đủ thủ tục mà công ty tài chính yêu cầu, anh có thể trả trước 0đ hoặc hơn theo thủ tục mà anh có ạ, thủ tục anh cần có cơ bản là CMND (không quá 15 năm), hộ khẩu, hóa đơn điện. Anh cung cấp giúp em thủ tục anh đang có cụ thể hơn để em hỗ trợ anh được tốt hơn nha.Sớm nhận được hồi âm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 39.830616,
      "id": "25883185",
      "field_search": "question",
      "question": "E ở quảng ngãi. Giờ e trả trước 2 triệu z tiền góp mỗi tháng e phải trả bao nhiêu z qtv",
      "answer": "Chào anh,Hiện ở Quảng Ngãi có hàng đó ạ. Anh có thể tham khảo gói lãi suất thường của FeCredit, trả trước 1.698.000₫ (20%), góp 1.398.000₫ trong 6 tháng ạ. Khi tham gia gói lãi suất này thì cần đủ 20 tuổi,có CMND, hộ khẩu/bằng lái xe. Nếu thấy phù hợp, ang có thể thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online nha. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 39.773037,
      "id": "24516710",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua iphon 6 32gb trả góp trong vòng 6 tháng thì mỗi tháng phải trả bao nhiêu vào cọc tiền trước 2 triệu",
      "answer": "Chào anh, Anh có thể dùng CMND, hộ khẩu và hóa đơn điện, trả trước khoảng 1.698.000₫ (20%), mỗi tháng khoảng 1.361.000₫ (góp 6 tháng) ạ! Nếu anh đồng ý với gói lãi suất trên, anh có thể để lại số điện thoại để bên em làm hồ sơ online cho anh nha! Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 39.68845,
      "id": "22358188",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi nếu mình trả góp trả trước 60% hoặc 50% giá trị của máy  . vậy mình phải trả trong bao nhiêu tháng nữa  và mỗi tháng trả nhiều ạ",
      "answer": "Chào anh Quân,Nếu anh muốn tham gia trả góp cho sản phẩm thì hiện tại bên công ty tài chính HOMECREDIT đang có gói lãi suất 0%  - Góp trong vòng  8 tháng, trả trước 50% ( 4.495.000đ),  - Với các giấy tờ là : chứng minh nhân dân, hộ khẩu/bằng lái xe,  - Mỗi tháng anh góp khoảng: 597.000đ đó ạ. Nếu anh hài lòng với gói lãi suất này thì anh có thể vui lòng để lại thông tin số điện thoại để nhân viên bên em liên lạc hỗ trợ anh làm hồ sơ online được không ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 39.674522,
      "id": "24411386",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi nếu trả góp thì mỗi tháng phải đòn thêm bao nhiêu tiền nếu như trả trước 50%",
      "answer": "Chào anh Nếu anh đầy đủ với giấy tờ CMND, Hộ khẩu và Hóa đơn điện(cáp/nước/internet) có địa chỉ trùng với địa chỉ trên CMND hoặc Hộ Khẩu thì em xin tư vấn gói lãi suất trả trước 4.245.000₫ (50%).Số tiền trả hàng tháng 832.500₫ (góp 6 tháng).Lãi suất thực/Lãi suất phẳng 2.92% / 1.74% với công ty tài chính Fe Credit anh nhé. Nếu anh đồng ý với gói lãi suất mà em vừa tư vấn thì cho em xin số điện thoại để em hỗ trợ đăng kí duyệt hồ sơ trả góp online được không ạ? Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 39.662178,
      "id": "21781480",
      "field_search": "question",
      "question": "Add tư vấn dùm em . Mua trả góp trả trước 2tr thì góp bao nhiêu tháng và lãy xuất ra là bao nhiu ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể tham khảo gói trả góp trả trước 1.798.000₫ (20%) từ công ty FE Credit với lãi suất 2.25% trong vòng 6 tháng, mỗi tháng góp 1.440.500đ. Hồ sơ gồm CMND hộ khẩu và hóa đơn điện/nước/cáp. Anh vui lòng để lại thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ tư vấn cụ thể ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 39.555824,
      "id": "22566086",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi mua trả góp mà 0% thì trả trước bao nhiêu % và trả trong vòng mấy tháng và bao nhiêu tiền đối với ip6 32gb. Và phát sinh thêm phí gì k bạn ?",
      "answer": "Chào anh Trung,Với nhu cầu trên anh có thể tham khảo gói lãi suất 0% của công ty tài chính FECREDIT, trả trước 4.495.000₫ (50%), góp mỗi tháng 544.000₫ (góp 9 tháng), giấy tờ gói lãi suất yêu cầu có CMND và bằng lái xe. Với gói lãi suất trên thì anh sẽ không phát sinh thêm chi phí nào khi làm hồ sơ anh nhé.Nếu quan tâm đến sản phẩm anh vui lòng để lại số điện thoại để được bên em liên hệ tư vấn và hỗ trợ tốt nhất.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 39.39106,
      "id": "27947903",
      "field_search": "question",
      "question": "Shop cho em hỏi mình trả góp thì mình đưa trước bao nhiêu ạ và trả trong vòng mấy tháng",
      "answer": "Chào anh ! Anh có thể trả trước từ 0% đến 70%, góp từ 3 đến 24 tháng tùy gói. Không biết là anh đang có những giấy tờ gì như CMND, Hộ khẩu, Bằng lái xe, Hóa đơn điện và số tiền muốn đưa trước, số tháng anh muốn góp để em tìm gói trả góp phù hợp cho anh nha. Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 39.38662,
      "id": "21658980",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu e muốn mua iphone 6 32gb tra góp thì e trả trước bao nhiêu và mõi tháng e trả bao nhiêu ak",
      "answer": "Chào anh. Nếu anh mua sản phẩm IPhone 6 32Gb trả góp anh có thể trả trước từ 0đ đến 6.293.000₫ anh nhé, anh vui lòng cho em biết khoảng tiền anh có thể trả trước, số tháng góp và các giấy tờ anh có thể chuẩn bị được bên em sẽ hỗ trợ anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 39.36706,
      "id": "29841520",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh mua IPhone 6 32GB  trả trước 30% nếu trả góp 6 tháng thì mỗi tháng trả bao nhiêu ?",
      "answer": "Chào anhHiện công ty tài chính FE Credit đang cung cấp gói trả góp trả trước 2.247.000₫ (30%) ,số tiền góp mỗi tháng  911.500₫ ,số tháng góp là 6 tháng ,lãi suất 0%  với điều kiện đủ 20-60 tuổi có CMND   Bằng lái xe / hộ khẩu .Nếu anh đồng ý với gói trả góp này có thể cho em xin thông tin số điện thoại để bên em tư vấn hỗ trợ anh được không ạ?Mong nhận được phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 39.327892,
      "id": "29018485",
      "field_search": "question",
      "question": "- em muốn mua trả góp iphone 6 32gb giá 7.490.000 với số tiền đưa trước là 4.000.000 vậy em phải góp 1 tháng bao nhiêu và trong bao nhiêu tháng ạ",
      "answer": "Chào chị, Nếu chị đủ 20 tuổi thì với CMND Bằng Lái Xe (Hoặc Hộ Khẩu) chị có thể tham gia gói 0% của HomeCredit trả trước 3.745.000₫ (50%) , góp trong 6 tháng mỗi tháng 653.500₫. Nếu chị quan tâm với gói lãi suất trên vui lòng cho em xin thông tin số điện thoại để bên em có thể hỗ trợ làm hồ sơ online chị nhé.  Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 39.327553,
      "id": "22358212",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi nếu trả góp mà trả trước giá trị của máy 60% có được k ạ  mà mỗi tháng đóng bao nhiều . và trong vòng bao nhiêu tháng",
      "answer": "Chào anh Quân,Nếu anh muốn tham gia trả góp cho sản phẩm thì hiện tại bên công ty tài chính HOMECREDIT đang có gói lãi suất 0% - Góp trong vòng 8 tháng, trả trước 5.394.000₫ (60%),  - Với các giấy tờ là : chứng minh nhân dân, hộ khẩu/bằng lái xe,  - Mỗi tháng anh góp khoảng: 480.000đ đó ạ. Nếu anh hài lòng với gói lãi suất này thì anh có thể vui lòng để lại thông tin số điện thoại để nhân viên bên em liên lạc hỗ trợ anh làm hồ sơ online được không ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 39.253895,
      "id": "20574126",
      "field_search": "question",
      "question": "ip6 32gb trả trước 4 triệu..vậy mỗi tháng góp bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị,Để biết mỗi tháng góp bao nhiêu thì không biết chị có đủ CMND Hộ khẩu Hóa đơn điện không ạ.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 39.21334,
      "id": "27969979",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua trả góp trong vòng 4 tháng va tra trước 1tr5 thì mỗi tháng minh phải đóng bao nhiêu",
      "answer": "Chào chị,  chị có thể dùng CMND, hộ khẩu góp lãi suất 2.93% của FeCredit trả trước khoảng 1.498.000₫ (20%) mỗi tháng khoảng 1.768.500₫ (góp 4 tháng) ạ! Nếu chị đồng ý với gói lãi suất trên, chị có thể để lại số điện thoại để bên em làm hồ sơ online cho chị nha! Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 39.15539,
      "id": "21268600",
      "field_search": "question",
      "question": "E trả truớc 6 triệu  tháng góp bao tiền. Chênh lệch giá bao nhiêu",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh có đủ CMND, Hộ khẩu, Hóa đơn điện thì anh sẽ trả trước 6.293.000₫ (70%), mỗi tháng là 309.000₫ (góp 12 tháng), lãi suất 2.2% FECredit. Chênh lệch với mua trả thẳng là 1.011.000₫. Nếu anh quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ anh làm hồ sơ online nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 39.09078,
      "id": "27216597",
      "field_search": "question",
      "question": "Xin hỏi qtv mih mua trả góp iphone 6 này trả góp 0d phải k ạ. Và mình trả trước 30% thỳ là bnhieu tiền ạ. Và trả trong 4thang mỗi tháng là bao nhiêu ?",
      "answer": "Xin chào anh. Rất xin lỗi đã để anh phải đợi lâu Anh có thể tham gia trả góp sản phẩm với mức trả trước 2.097.000₫ (30%) qua công ty tài chính FeCredit yêu cầu đủ từ 20-60 tuổi có CMND và hộ khẩu, mỗi tháng cần đóng 1.446.500₫ trong 4 tháng lãi suất 2.93% anh nhé. Nếu anh có nhu cầu đặt mua sản phẩm, vui lòng đến trực tiếp siêu thị mua hàng, đặt hồ sơ online hoặc để lại họ tên và số điện thoại để bên em hỗ trợ giúp anh đặt mua sản phẩm ạ Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 39.045277,
      "id": "17543529",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi mình trả trước 50% góp 6 tháng bạn tính cho mình tháng đóng bao nhiêu tiền.",
      "answer": "Chào anh,Dạ trường hợp này anh có thể chọn gói lãi suất 2,2% của công ty tài chính FeCredit, trả trước 4.995.000₫(50%) và góp mỗi tháng 1.004.000₫ trong 6 tháng, để tham gia phải từ 20 tuổi trở lên và cung cấp các giấy tờ CMND, Hộ khẩu và Hóa đơn điện.Gói này có phù hợp với anh không ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 38.913357,
      "id": "25406314",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu trả góp thì bao nhiêu tiền 1 tháng ạ",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB có nhiều gói trả góp mỗi tháng anh nha. Không biết anh có các giấy tờ như CMND, Hộ khẩu ( hoặc Bằng lái xe ), Hóa đơn điện không ạ. Và số tiền anh muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh nhé Mong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 38.9113,
      "id": "24643297",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn trả góp và trả trước 4tr trong 12 là bao nhiêu",
      "answer": "Chào anh Anh xin vui lòng cho em xin giấy tờ hiện có (CMND, bằng lái xe/hộ khẩu, hóa đơn điện) để em có thể tư vấn gói lãi suất phù hợp với anh ạ. Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 38.89358,
      "id": "23632720",
      "field_search": "question",
      "question": "Muốn mua trả góp iPhone 6,cần thủ tục gì và trả trước bao nhiêu, góp hàng tháng bao nhiêu vậy b",
      "answer": "Chào chị,Chị có thể trả trước từ 0%-70% giá máy nha. Để mua trả góp iPhone 6 32GB, chị cần đủ 20-60 tuổi, có CMND, Hộ khẩu/Bằng lái xe, và Hóa đơn điện ( để được lãi suất ưu đãi hơn ). Chị hãy cung cấp những giấy tờ chị đang có, số tiền chị muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho chị nhéMong nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 38.881638,
      "id": "31567621",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone này nếu trả góp 12 tháng thì mỗi tháng sẽ phải trả bao nhiêu",
      "answer": "Dạ chào chị Với thông tin chị cung cấp em xin tư vấn gói trả góp lãi suất 1.91% của công tài chính HomeCredit để chị tham khảo chị nhé: số tiền trả trước là 2.097.000₫ (30%), số tiền trả hàng tháng là 542.000₫ và chị sẽ trả trong vòng 12 tháng. Thủ tục chỉ cần CMND (từ đủ 20 tuổi đến 60 tuổi) và Bằng lái xe/Hộ khẩu. Nếu chị quan tâm và phù hợp với gói trả góp trên, chị vui lòng để lại số điện thoại bên em sẽ có nhân viên hỗ trợ chị làm hồ sơ online chị nhé. Mong nhận phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 38.725163,
      "id": "22328978",
      "field_search": "question",
      "question": "Chả góp 0 p trăm trả trước bao nhiêu vậy mỗi tháng đóng bn",
      "answer": "Chào anh Tuấn, Dạ anh có thể tham khảo gói lãi suất 0% qua công ty tài chính HomeCredit ạ.- Anh trả trước 4.495.000₫ (50%).- Góp trong 8 tháng, mỗi tháng anh góp khoảng 597.000₫.- Yêu cầu đủ 20 tuổi đang có giấy tờ CMND, bằng lái xe.- Số tiền chênh lệch anh góp xong 281.000₫ (phí đóng tiền hàng tháng   gói bảo hiểm vay (nếu có) ạ.Anh quan tâm vui lòng để lại số điện thoại, Thegioididong.com sẽ liên hệ hỗ trợ đặt mua nhé. Mong phản hồi sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 38.701412,
      "id": "20543647",
      "field_search": "question",
      "question": "Có cmnd và bằng lái xe .trả trước 30% thì mua iPhone 6 trả góp mấy tháng và mỗi tháng bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị Loan,Với sản phẩm iPhone 6 32GB, chị đủ 20-60 tuổi và có CMND, bằng lái xe, chị có thể trả trước 30% giá máy, phần còn lại góp trong 6, 9 hoặc là 12 tháng với lãi suất 3-5,5% của FeCredit nha chị! Tùy thời hạn có số tiền góp khác nhau chị nha! Nếu chị quan tâm gói lãi suất này, có thể để lại số điện thoại để được hỗ trợ nha!Sớm nhận phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 38.665707,
      "id": "18327624",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp trả trước khoảng 3 triệu. Số còn lại trả trong 8 tháng thì mỗi tháng trả bao nhiêu vậy qtv tư vấn giúp mình với",
      "answer": "Chào anh,Dạ trường hợp này chỉ có kỳ hạn cho góp là 6 tháng 9 tháng và 12 tháng thôi anh ạ, em xin tư vấn anh gói lãi suất trả góp trong 9 tháng nhé, với giấy tờ cần có CMND   Hộ Khẩu   Hóa đơn điện, anh sẽ trả trước khoảng 2.997.000₫ (30%) và góp trong 9 tháng mỗi tháng 929.500₫ nha anh, nếu anh quan tâm vui lòng để lại số điện thoại bên em sẽ hỗ trợ anh làm hồ sơ online nhanh chóng nhé.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 38.635777,
      "id": "23226659",
      "field_search": "question",
      "question": "Mk trả trước 70%thì mk phải trả mấy tháng và mỗi tháng mk trả bao nhiêu v",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này thì anh có thể chọn trả trong 6 hay 9 hay 12 tháng anh nhé. Phiền anh cho em biết thêm anh đang có các giấy tờ gì để em có thể tư vấn cho anh số tiền cần góp mỗi tháng nha.Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 38.628407,
      "id": "29523389",
      "field_search": "question",
      "question": "Shop ơi cho e hỏi là ip6 mới trả góp thì trong vòng bn tháng,và mỗi tháng là bao nhiêu ạ Và giá hiện tại là bao nhiêu ạ ?",
      "answer": "Chào chị,Dạ hiện bên em đang kinh dochị sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB với giá 7.490.000₫ chị nha. Nếu chị đủ 20-60 tuổi, có CMND và Hộ khẩu/ Bằng lái xe, chị có thể tham gia trả góp với mức trả trước 0-80% giá máy trong 6,8,9,12 tháng ạ. Chị có thể thông tin cụ thể giấy tờ, độ tuổi, mức trả trước và số tháng góp mong muốn để em hỗ trợ tư vấn cho chị ạ. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 38.614666,
      "id": "22676063",
      "field_search": "question",
      "question": "trả trc 0đ, trong vòng 12 tháng thì mỗi tháng sẽ trả bao nhiêu vậy anh/ chị?,trả trc 0đ, trong vòng 12 tháng thì mỗi tháng sẽ trả bao nhiêu vậy anh/ chị?",
      "answer": "Chào chị,Không biết chị có các giấy tờ như CMND, Hộ khẩu ( hoặc Bằng lái xe ), Hóa đơn điện không ạ. Em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho chị nhéMong nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 38.61277,
      "id": "23277368",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua máy iphone 6 thường màu xám thì có giá bao nhiêu? E trả trước bao nhiêu và trả góp trong 12 tháng là bn ạ?",
      "answer": "Chào chị Hiền,Hiện Iphone 6 32GB bên em không có màu xám ạ, chỉ có màu vàng đồng với giá online là 8.490.000đ chị nhé. Chị tham khảo màu vàng đồng và đặt mua trên web để mua với giá online chị nhé. Nếu muốn mua trả góp chị thông tin thêm các hồ sơ đang có để em tư vấn cho chị ạ.Mong nhận phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 38.60331,
      "id": "27629159",
      "field_search": "question",
      "question": "chào QTV.. mình muốn mua trả góp,trả trước 10% thì giá thực là bao nhiêu vậy ạ?trả trước 10% là bao nhiêu? và góp bao nhiêu tháng? mong được phản hồi sớm..cảm ơn !!!",
      "answer": "Chào anh Hiện nếu anh mua trả góp có lãi suất thì anh sẽ mua góp với giá khuyến mãi 6.990.000đ áp dụng cho đơn hàng đặt và nhận hàng từ ngày 01 - 06/06 anh nhé.Anh xin vui lòng cho em xin giấy tờ hiện có (CMND, bằng lái xe/hộ khẩu, hóa đơn điện) và số tháng góp(3-24 tháng)để em có thể tư vấn gói lãi suất phù hợp với anh ạ. Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 38.58069,
      "id": "21498888",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua iphone 6 32gb trả góp thì cần trả trước bao nhiêu và hằng tháng phải trả bao nhiêu? Lãi suất khi mua là bao nhiêu?",
      "answer": "Chào anh, Anh có thể trả trước từ 0đ-70% giá trị sản phẩm và góp từ 6-12 tháng anh nhé . Nếu anh mua trả góp sản phẩm thì anh cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn anh nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 38.50817,
      "id": "19718408",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi Ip6 có thể mua trả góp trả trước 0 đồng không... và nếu em mua trả góp trong 12 tháng thì mỗi tháng phải trả bao nhiêu ạ,?,",
      "answer": "Chào anh,,Điện thoại iPhone 6 32GB này có hỗ trợ trả trước 0đ nhé. Anh cần trên 20 tuổi, có CMND HỘ KHẨU Hóa đơn điện, anh sẽ trả trước 0đ, trong 12 tháng, mỗi tháng là 1.003.000₫, lãi suất 2.2% của FECredit .Nếu anh quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ anh làm hồ sơ online nhéMong phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 38.493183,
      "id": "20723695",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả trước bao nhiêu vậy ạ. 12 tháng một tháng bao nhiêu",
      "answer": "Chào chị Tiên,Chị có thể trả trước 0 đến 70% ạ. Với nhu cầu trên chị có thể tham khảo gói lãi suất thấp của công ty tài chính FECREDIT, trả trước 2.697.000₫ (30%), góp mỗi tháng 672.000₫ (góp 12 tháng), góp với CMND, sổ hộ khẩu và 1 trong các hóa đơn Điện, Nước, Internet, Truyền hình cáp.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 38.445827,
      "id": "17479052",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu trả góp 500.000 thì mỗi tháng fai trả bao nhiêu hả b",
      "answer": "Chào chị, Dạ sản phẩm hiện vẫn chưa về hàng nên chưa có thông tin cụ thể về gói trả góp và giá vẫn chưa chính thức nên chưa hỗ trợ mình được ạ, số tiền 500.000đ đó chỉ để cọc sản phẩm ạ. Nếu có hàng có thể bù thêm để tham gia trả góp ạ.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 38.4419,
      "id": "26709975",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 trả trước 3 triệu góp 6 tháng  Mỗi tháng đóng bao nhiêu vây ad",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh từ 20-60 tuổi , có CMND và hộ khẩu , với mức trả trước 40% (2.796.000đ) , bên em có gói lãi suất 2.77% của HOMECREDIT , góp hằng tháng 850.000đ trong 6 tháng. Gói trên là gói lãi suất tốt nhất với yêu cầu của anh,nếu anh hài lòng với gói lãi suất trên , anh vui lòng cho em thông tin và số điện thoại để bên em làm hồ sơ online giúp anh nhéMong phản hồi sớm từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 38.39489,
      "id": "17851057",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mình có cmnd+gplx+ sổ hộ khẩu thì trả góp trc 3tr và trả góp trc 4tr thì tiền mỗi tháng mình trả là bao nhiêu",
      "answer": "@Đức:trả góp trong vòng 12thang",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 38.39025,
      "id": "24039509",
      "field_search": "question",
      "question": "E mua máy này mà e trả trước 1tr zậy mỗi tháng phải góp bao nhiêu z",
      "answer": "Chào anh,Dạ anh vui lòng cho em biết cụ thể các giấy tờ anh có như CMND (đủ 20-60 tuổi), hộ khẩu, bằng lái xe, hoá đơn điện nước cũng như thời gian trả góp để em có thể hỗ trợ anh ạ.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 38.334675,
      "id": "20281672",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu trả góp vậy trả trước bao nhiêu tiền ạ. ... lãi xuất bao nhiêu % ạ",
      "answer": "Chào chị,Với Điện thoại iPhone 6 32GB này nếu chị trên 20 tuổi và có đủ CMND, Hộ khẩu, Hóa đơn điện thì chị có thể TRẢ TRƯỚC 0 ĐỒNG nha, trong 12 tháng, mỗi tháng là 1.003.000₫, lãi suất 2.2% của FECredit. Nếu chị quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ chị làm hồ sơ online nhéMong phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 38.33042,
      "id": "28192504",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi về iPhone 6 32GB giá 7tr490 em trả trước 3tr vậy thì em còn trả góp bao nhiêu tháng nữa và mỗi tháng là bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị,Dạ nếu chi đủ 20-60 tuổi, có CMND và Hộ khẩu, chị có thể tham khảo gói trả góp lãi suất 2.77% của Home Credit, trả trước 40% (khoảng 2.996.000₫), góp mỗi tháng khoảng 910.500₫ (góp trong 6 tháng) chị nha. Nếu chị đồng ý chị có thể thông tin cụ thể giấy tờ hiện có, độ tuổi, họ tên, số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online giúp chị ạ.Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 38.267967,
      "id": "23848189",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mua trả góp Ip6 . Trả trc 3tr . Góp 6 tháng . Thì mỗi tháng em phải trả bao nhiêu",
      "answer": "Chào anh,Dạ với sản phẩm này mình sẽ góp qua công ty FECREDIT với số tiền trả trước là 2.697.000₫ và mỗi tháng góp 1.296.000₫ (góp 6 tháng), hồ sơ của mình gồm CMND và sổ hộ khẩu ạ, nếu mình quan tâm sản phẩm vui lòng để lại số điện thoại bên em sẽ liên hệ mình làm hồ sơ trả góp dễ dàng hơn ạ!Thân gửi anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 38.25671,
      "id": "25768684",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi! E muốn mua trả góp iphone 6 may mới thì lãi suất bao nhiêu và trả trước bao nhiêu mỗi tháng đóng bao nhiêu hả anh( e ở Huyện Long Hồ, Tỉnh Vĩnh Long)",
      "answer": "Chào anh ! Anh có thể trả trước từ 0đ đến 80% nha anh. Không biết là anh đang có những giấy tờ gì như CMND, Hộ khẩu, Bằng lái xe, Hóa đơn điện và số tiền muốn đưa trước để em tìm gói trả góp phù hợp cho anh nha. Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 38.1939,
      "id": "17836579",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi ip6 32gb có hộ trợ trả góp 0% trong vong 9 tháng k ạ và nếu có thì thủ tục cần có là gì? Và phải trả trước bao nhiêu, rồi mỗi tháng trả nhiêu tiền.Sau khi trả xong là bao nhiêu?",
      "answer": "Chào chị !  Rất tiếc bên em hiện không hỗ trợ gói lãi suất 0% dành cho sản phẩm này chị nha. Mong chị thông cảm ạ. Nếu được chị có thể cho em xin thông tin độ tuổi giấy tờ chị hiện có để bên em tư vấn giúp chị gói lãi suất khác xem sao chị nhé.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 38.078857,
      "id": "27692152",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn trả góp 0% thì cần những giấy tờ gì và mỗi tháng góp bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh!Nếu anh có CMND (20 - 60 tuổi) và Hộ khẩu/bằng lái xe thì anh có thể tham gia gói trả trước 2.247.000₫(30%) với số tiền đóng hàng tháng là khoảng 911.500₫(góp 6 tháng), lãi suất 0% với công ty tài chính FE Credit nha anh. Nếu cảm thấy phù hợp anh có thể cho em xin số điện thoại để bên em hỗ trợ anh làm hồ sơ online nha anh. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 38.075603,
      "id": "25185307",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi trả góp 0% lãi suất thì mỗi tháng mình góp bao nhiêu ạ?",
      "answer": "Chào chị, Hiện Điện thoại iPhone 6 32GBkhông hỗ trợ gói lãi suất 0% ạ. Chị vui lòng cung cấp thông tin về số tiền chị có thể trả trước, số tháng góp và các giấy tờ chị hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho chị ạ. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 38.059116,
      "id": "27929099",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi em muốn mua trả góp iphone 6 32gb  và em muốn trả trước 3 triệu và góp 3 tháng. Vậy mỗi tháng e trả bao nhiêu ạ??",
      "answer": "Chào chị,Dạ trường hợp này thì còn tùy gói lãi suất chị ơi, chị vui lòng cho biết trong số các giấy tờ CMND, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện chị có giấy tờ nào rồi siêu thị bên em sẽ tư vấn chị gói lãi suất tốt nhất chị nhaMong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 37.987995,
      "id": "24560509",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn góp k trả trước thì có đc k ạ z e phải góp mỗi tháng phải trả bao Nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị, Hiện sản phẩm này có hỗ trợ trả góp 0đ ạ , nếu chị có CMND , hộ khẩu , Hóa đơn điện và đủ 20-60t chị tham gia được gói lãi suất 2.17% của công ty FECredit với trả trước 0đ và trả từ 3 – 18 tháng tùy chị chọn ạ, chị phản hồi lại số tháng chị muốn trả bên em sẽ hỗ trợ giúp chị nhé .Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 37.942337,
      "id": "26441504",
      "field_search": "question",
      "question": "AD ơi cho em hỏi chút là mua trả góp thì trả trước bao nhiêu và tra hàng tháng bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh !  Anh có thể trả trước 0đ đến 80% còn tuỳ vào giấy tờ và độ tuổi của anh nhé. Nếu được anh có thể cho em xin thông tin độ tuổi giấy tờ anh hiện có, mức trả trước và số tháng anh muốn để bên em tư vấn giúp anh gói lãi suất nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 37.934097,
      "id": "29385776",
      "field_search": "question",
      "question": "Cái này trả góp tháng bao nhiêu ạ, ad nói rõ chi tiết dùm e",
      "answer": "Chào anh, Dạ hiện tại sản phẩm iPhone 6 32GB bên em đang có hỗ trợ mua trả góp lãi suất 0%, anh có thể tham gia trả trước với công ty tài chính HOME Credit với mức trả trước 2.247.000₫ (30%) , góp mỗi tháng khoảng 910.500₫ (góp 6 tháng), với các giấy tờ CMND, bằng lái xe. Nếu anh quan tâm sản phẩm có thể cho em xin số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online giúp anh đặt và mua hàng nhanh chóng ạ.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 37.905056,
      "id": "28317274",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp cái này thì mỗi tháng phải góp bao nhiêu thế",
      "answer": "Chào anh Hiện tùy theo giấy tờ anh có, mức trả trước, số tháng góp mà tiền trả hàng tháng khác nhau anh nhé. Anh xin vui lòng cho em xin giấy tờ hiện có (CMND, bằng lái xe/hộ khẩu, hóa đơn điện) và số tiền có thể trả trước(0%-70%) là bao nhiêu, số tháng góp(3-24 tháng)để em có thể tư vấn gói lãi suất phù hợp với anh ạ. Mong nhận phản hồi từ anh. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 37.877228,
      "id": "17620881",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua ip6 trả góp trước 30% góp 6thang bao nhiêu và góp 12 bao nhiêu. Mong QTV giúp nhé. Coi bao nhiêu tiền giúp ạ",
      "answer": "Chào chị Bình,Chị vui lòng cho em biết thêm thông tin về tuổi và giấy tờ chị đang có (CMND, Hộ khẩu,Bằng lái xe, Hóa đơn điện ...) để em kiểm tra rồi tư vấn cho chị nhé! Mong phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 37.818237,
      "id": "23149314",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi ip6 32gb trả góp 6 thág thì trả trước bao nhiêu và góp bao nhiêu ạ?",
      "answer": "Chào chị,Chị có thể cung cấp thêm thông tin chị có thể trả trước là bao nhiêu, và chị có giấy tờ dì: CMND và sổ hộ khẩu/bằng lái xe (nếu có hóa đơn điện sẽ được ưu đãi hơn) ạ , để em tư vấn rõ hơn ạThông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 37.79558,
      "id": "29873716",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 mua trả góp online thủ tục sao shop. Trả trước bao nhiêu, đóng hàng tháng bao nhiêu.",
      "answer": "Chào anh, Anh có thể trả trước từ 0đ-70% giá trị sản phẩm và góp từ 6-9-12 tháng anh nha. Nếu anh mua trả góp sản phẩm thì anh cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn anh nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 37.768703,
      "id": "17630743",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho e hỏi e muốn mua đt trả góp và trả trc 50% trong vòng 6 tháng thì mỗi tháng e phải đóng bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị Oanh,Mỗi tháng chị cần góp khoảng 1.004.000đ qua gói 2.2% lãi suất của Công ty tài chính FECREDIT khi chị đủ 20-60 tuổi, có CMND(không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ),Hộ khẩu (có tên chị trong hộ khẩu) , Hóa đơn điện nha! Nếu chị cảm thấy phù hợp với gói trả góp em tư vấn thì chị có thể để lại số điện thoại của chị, bên em sẽ liên hệ hỗ trợ chị làm thủ tục mua góp online nhá! Mong phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 37.763504,
      "id": "26234371",
      "field_search": "question",
      "question": "nếu mua trả góp cần bao nhiêu để đem máy về ? tháng trả góp bao nhiêu ?",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể trả trước từ 0-70% giá máy tùy anh chọn ạ. Anh vui lòng cung cấp thông tin anh mua giá thường hay online, số tiền anh có thể trả trước, số tháng góp và các giấy tờ anh hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 37.73326,
      "id": "20545999",
      "field_search": "question",
      "question": "Giờ mình muốn góp 4 tháng vậy trả trước bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị,Dạ không được rồi chị nha, do sản phẩm này không có hỗ trợ gói trả góp trong 4 tháng đó chị nhé, sản phẩm này chỉ được hỗ trợ trả góp tối thiểu là trong 6 tháng nha. Mong chị vui lòng cho em biết rằng chị có các giấy tờ gì trong số các giấy tờ (CMND , Hộ khẩu , bằng lái xe , hóa đơn điện , chứng minh thu nhập) tại bình luận bên dưới và bên em sẽ hỗ trợ tu vấn cho chị 1 gói lãi suất phù hợp nhất nhé.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 37.726288,
      "id": "22282143",
      "field_search": "question",
      "question": "Hi ad, cho m hỏi m ip6 bên ad có gói trả góp 6 tháng k, và phải trả trc bao nhiêu, mỗi tháng góp bao nhiêu. Xin cám ơn.",
      "answer": "Chào chị Với sản phẩm iPhone 6 32GB chị có thể tham gia mua trả góp với gói trả góp 0% lãi suất sẽ tốt hơn cho chị đó ạ. Chị trả trước 4.495.000₫ (50%) Và góp trong 8 tháng, mỗi tháng 597.000đ ạ. Chị sử dụng CMND và Hộ khẩu để tham gia gói trả góp này chị nhé. Thông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 37.700462,
      "id": "23053415",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả 12 tháng trả trước bao nhiêu",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp này đối với sản phẩm trên chị có thể mua trả góp với gói lãi suất 1.91% của công ty tài chính HomeCredit đó chị nhé. Với gói lãi suất này chị chỉ cần trả trước 2.697.000₫(30%) và trả trong vòng 12 tháng mỗi tháng 696.000₫ đó chị ạ. Nếu chị quan tâm đến gói lãi suất trên chị có thể cho em xin thông tin số điện thoại bên em sẽ liên hệ trực tiếp đến chị và làm hồ sơ online sớm nhất giúp chị nhé.  Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 37.6323,
      "id": "22797944",
      "field_search": "question",
      "question": "Tôi muốn mua trả góp thì trả trước bao nhiêu và trong bao lâu vậy?",
      "answer": "Chào chị Dạ. Chị có thể tham khảo gói lãi suất của công ty tài chính Home Credit và trả trước 4.495.000₫(50%), góp hàng tháng 597.000₫, góp trong 8 tháng, lãi suất 0%/tháng, giấy tờ cần có chứng minh nhân dân và bằng lái xe. Nếu chị quan tâm sản phẩm và cảm thấy phù hợp với mức trả góp trên thì chị vui lòng cho em số điện thoại để em làm hồ sơ giúp chị mua hàng một cách nhanh chóng hơn ạ. Mong  nhận phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 37.616177,
      "id": "20619926",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua iphone 6plus 16GB trả trước 50% góp trong 6 tháng vậy mỗi tháng đóng bao nhiêu vậy shop",
      "answer": "Chào chị,Với Điện thoại iPhone 6 Plus 16GB. Nếu chị có đủ CMND, Hộ khẩu, Hóa đơn điện thì chị sẽ trả trước 50%(5.995.000₫) sản phẩm này nha, trong 6 tháng, mỗi tháng là 1.202.500₫, lãi suất 2.2% của FECredit. Nếu chị quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ chị làm hồ sơ online nhéMong nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 37.563072,
      "id": "20306852",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu e trả trc 5triệu mà e trả góp 6t thì mỗi tháng e phải trả bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh Quỳnh,Với nhu cầu anh đưa ra thì anh có thể tham khảo gói lãi suất thường của công ty tài chinh HOME CREDIT, trả trước 60% (5.394.000₫) góp trong vòng 6 tháng (mỗi tháng góp 731.500₫) và anh cần giấy CMND và bằng lái xe để làm hồ sơ ạ. Nếu quan tâm đến sản phẩm anh vui lòng để lại số điện thoại để được bên em liên hệ tư vấn và hỗ trợ tốt nhất. Mong sớm nhận được phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 37.51051,
      "id": "28632613",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua trả góp, em muốn trả trước 2trieu500 ngàn thì mỗi tháng em trả bao nhiêu ạ ?",
      "answer": "Chào chị Hiện em xin tư vấn chị gói lãi suất 0%, trả trước 2.247.000₫(30%).Số tiền trả hàng tháng 911.500₫(góp 6 tháng) của Fe Credit chị nhé. Nếu chị đồng ý với gói lãi suất mà em vừa tư vấn thì cho em xin số điện thoại để em hỗ trợ đăng kí duyệt hồ sơ trả góp online được không ạ? Mong nhận phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 37.500767,
      "id": "25576566",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi iphone 6 32g có trả góp 0% k ạ và nếu mình đưa trc 1 tr và trả trong vòng 12 tháng thì mỗi tháng góp bao nhiêu ạ .",
      "answer": "Chào chị, Hiện tại sản phẩm này có hỗ trợ góp lãi suất 0% chị nha , nhưng với công ty HomeCredit thì chị phải trả trước khoảng 4.245.000₫(50%) , còn công ty FECredit thì chị phải trả trước khoảng 2.547.000₫(30%) chị nha , không hỗ trợ trả trước 1 triệu với lãi suất 0% chị nhé . Mong sớm nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 37.485096,
      "id": "21609650",
      "field_search": "question",
      "question": "vậy cho hỏi nếu mua trả góp thì tháng phải trả bao nhiêu tiền 1 tháng?",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp này tùy vào lãi suất và mức trả trước , giấy tờ chị có ạ . Nếu chị mua trả góp sản phẩm thì chị cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn chị nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 37.456985,
      "id": "22838585",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn ip6 thường bản 32gb trả góp thì phải trả trước bao nhiêu và có gói trả trong 12 tháng không vậy",
      "answer": "Chào anh Hiện sản phẩm có hỗ trợ trả góp và góp 12 tháng anh nhé. Anh có thể trả góp 0%-70% tùy theo giấy tờ anh có. Anh xin vui lòng cho em xin giấy tờ hiện có (CMND, bằng lái xe/hộ khẩu, hóa đơn điện) và số tiền có thể trả trước là bao nhiêu, số tháng góp để em có thể tư vấn gói lãi suất phù hợp với anh ạ. Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 37.39678,
      "id": "26977719",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp một tháng bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị,Hiện bên em có nhiều gói góp trả trước 10-70% và trả dần từ 3-24 tháng ạ, không biết là mình quan tâm đến gói nào để bên em tư vấn gói lãi suất tốt nhất cho mình ạMong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 37.371147,
      "id": "22774227",
      "field_search": "question",
      "question": "e muốn trả góp ip6 32gb trả trước 4 triệu thì cần giấy tờ gì?? và 1 tháng e phải góp bao nhiêu trong gạn 6 tháng ạ?",
      "answer": "Chào chị HươngVới thông tin trên thì chị có thể tham khảo gói lãi suất 0% của công ty tài chính HomeCredit cho máy, trả trước 4.495.000₫ và góp dần 572.500₫/tháng(góp 8 tháng) chị nha, chị có thể thanh lý hợp đồng sớm thời hạn vẫn được đó chị.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 37.21856,
      "id": "27604673",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi là... Nếu e trả góp trước 800 và sau đó trả trong vòng 6tháng thì hàng tháng e phải trả bao nhiêu",
      "answer": "Chào anh,Dạ trường hợp này thì còn tùy gói lãi suất anh ơi, anh vui lòng cho biết trong số các giấy tờ CMND, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện anh có giấy tờ nào rồi siêu thị bên em sẽ tư vấn anh gói lãi suất tốt nhất anh nhaNgoài ra thì anh trả trước 800.000đ không được ạ, vui lòng trả trước 10% tức 749.000đ giá trị sản phẩm anh nhéThân gửi đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 37.21447,
      "id": "27706732",
      "field_search": "question",
      "question": "cho hỏi con này mua dk tặng PMH 500 k.và mình mua trả góp trả 3 triệu trước thì mỗi tháng phải trả bao nhiêu tiền",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp anh đủ 20 đến 60 tuổi, với CMND gốc ( không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ ), bằng lái xe gốc ( còn thời hạn ) anh có thể mua trả góp sản phẩm này với công ty tài chính FeCredit mức trả trước 2.247.000₫ (30%), góp mỗi tháng khoảng 911.500₫ (góp 6 tháng), lãi suất 0%. Nếu anh ưng ý, anh có thể phản hồi thông tin số điện thoại tại ô bình luận, bên em sẽ liên hệ hỗ trợ làm và xét duyệt hồ sơ online giúp anh, anh nhé. Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 37.16772,
      "id": "21152737",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi mua trả góp iphone6 32gb thì trả góp bao nhiêu một tháng gồm mấy tháng ạ",
      "answer": "Chào anh LộcHiện tại Thegioididong.com đang có khá nhiều gói lãi suất hỗ trợ cho máy nên số tiền góp hằng tháng sẽ khác nhau. Anh có thể để lại cho em thông tin về các giấy tờ tùy thân anh hiện có như: CMND (rõ mặt, chữ và chưa quá 15 năm kể từ ngày cấp ), sổ hộ khẩu(có thể photo công chứng), bằng lái xe, hóa đơn điện, cùng với khả năng trả trước của anh cho máy, em sẽ tư vấn giúp anh gói lãi suất phù hợp với anh nhất anh nhé. Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 37.107407,
      "id": "25467844",
      "field_search": "question",
      "question": "Bây h em có CMND mua trả góp em rả trc 2tr vậy mỗi tháng e phải trả bao nhiêu tiền.",
      "answer": "Chào anh! Anh ơi, anh có chứng minh nhân dân thì anh có hộ khẩu hay bằng lái xe không ạ. Và anh muốn góp trong mấy tháng để em hỗ trợ kiểm tra giúp mình ạ! Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 37.086143,
      "id": "32021456",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua trả góp 1 tháng bao nhiêu vậy",
      "answer": "Chào anh,Anh đủ 20-60 tuổi, dùng CMND và bằng lái xe hoặc sổ hộ khẩu(có tên mình) để tham gia gói lãi suất 0% của công ty HomeCredit đó ạ, anh trả trước 3.495.000₫ (50%) và mỗi tháng góp 464.500₫ anh nha, nếu được anh có thể cho em xin họ tên và số điện thoại để siêu thị Thegioididong làm hồ sơ trả góp cho mình anh nhé! Ngoài ra khi tham gia gói này anh sẽ có thêm các khuyến mãi của máy anh nhéThân gửi đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 36.9911,
      "id": "23931139",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi là mua chả góp thì. Mình đưa tiền mặt bao nhiêu. Và 1 tháng góp bao nhiêu",
      "answer": "Chào chị Yến,Mua trả góp Iphone 6 32GB có thể trả trước 0đ hoặc từ 10% - 80% giá trị sản phẩm tùy hồ sơ anh đang có. Số tiền trả hằng tháng thì còn tùy vào lãi xuất và mức trả trước. Chị thông tin các hồ sơ đang có để em tư vấn cho chị nhé.Mong nhận phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 36.98208,
      "id": "23053007",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphon 6 32g trả trước bao nhiêu và trả trong vòng mấy tháng vậy bạn",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp này nếu chị đang có nhu cầu mua trả góp sản phẩm trên chị có thể cho em xin thông tin về giấy tờ như CMND, hộ khẩu (có tên trong hộ khẩu), bằng lái xe (còn thời hạn), hóa đơn điện...để em tư vấn giúp chị gói lãi suất phù hợp chị nhé. Mong hồi âm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 36.980927,
      "id": "28956042",
      "field_search": "question",
      "question": "e múon mua IP 7tr4 trả truớc 50℅ trả trong vòng 3 tháng thì mỗi tháng trả  bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị,Để đượu ưu đãi lãi suất cũng như tỷ lệ duyệt hồ sơ cao hơn thì mình có thể cho em hỏi là các giấy tờ hiện mình có như CMND, sổ hộ khẩu/bằng lái xe để em hỗ trợ mình gói trả góp tốt nhất ạ.Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 36.90591,
      "id": "27534638",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả trước 20% góp 6 tháng lãi suất bao nhiêu % z",
      "answer": "Chào anh,Anh Mua trả góp iPhone 6 32GB  Giá rẻ online: 6.690.000₫ thì tham khảo gói lãi suất 3-3,3% của công ty FeCredit trả trước 20% góp 6 tháng mỗi tháng 1.104.000₫ (góp 6 tháng) với CMND và Bằng lái xe. Anh vào ô MUA NGAY màu đỏ làm theo hướng dẫn để đặt hàng với giá rẻ nhé. Sau đó anh mua trả góp ạ.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 36.87549,
      "id": "28398781",
      "field_search": "question",
      "question": "mình đủ dk để mua trả góp, có CMND, giấy phép lái xe máy, mình muốn trả góp 0% trong 6 tháng vậy trả đầu là bao nhiêu, hàng tháng là bao nhiêu",
      "answer": "Chào chị Hiện để tham gia gói lãi suất 0%,chị cần trả trước 2.247.000₫(30%).Số tiền trả hàng tháng 911.500₫(góp 6 tháng) với Fe Credit chị nhé. Nếu chị đồng ý với gói lãi suất mà em vừa tư vấn thì cho em xin số điện thoại để em hỗ trợ đăng kí duyệt hồ sơ trả góp online được không ạ? Mong nhận phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    }
  ]
}